葵涌警署署長涉嫌妨礙司法公正被捕

By cable news

呼籲中招警立即自首並向傳媒公開831屠殺真相

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口